有冇人願意整新腦魔嘅whatsapp同line sticker

即係呢個version

line search過好多次得舊腦魔

可唔可以郁㗎？

line sticker有動畫版

有咩！？

留名

嗰啲就叫gif圖唔叫sticker 啦